陳凱琳媽咪好似幾正

覺唔覺

你就係個印度佬？